{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52705&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 서와-徐臥"
    },
    "text": "金海市が選定した最高の宿泊業所であるソワです。 客室無人システムが導入され、便利にご利用いただけますし、ペットの出入りはできません。 瑞和は金海市庁で実施した清潔および防疫施設の管理などで優秀宿泊業者に選ばれました。 駐車場は37台を運営しており、釜山金海軽電鉄線の長新台駅とヨンジ公園駅が近い距離に位置しています。 車でヨンジ公園までは3分、ホームプラスまでは5分の距離です。 釜山金海軽電鉄長新台駅までは徒歩7分、金海CGVまでは約7分の距離です。 伽倻大学と伽倻テーマパーク、旅客ターミナル、麟蹄大学まで車で3~6分の距離に位置しています。 客室の内部施設は、古風の端を生かしたアンティークブティックが施されています。 最大のキャッスルムードの客室と施設を提供しており、100%浄水水道水を使用しています。 65インチFHD TV、システムエアコン、純正Windows PCなどが備えられた客室でリラックスできます。 ギャラクシーギア、アヒル羽毛マットレス、Spaなどの施設もご用意しております。 客室はコロナ予防のために徹底的に消毒され、ネットフリックスもご利用いただけます。 アップグレードされたネットフリックスも2月中旬からご覧いただけます。 ペットのお連れはできませんので、ご了承ください。 ぜひご利用ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊業所の名前は何ですか？",
            "answer": "ソワです。"
        },
        {
            "question": "宿泊業所でペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は37台分あります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は釜山金海軽電鉄線の長新台駅とヨンジ公園駅です。"
        },
        {
            "question": "ヨンジ公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ヨンジ公園まで車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホームプラスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホームプラスまで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "長新台駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "釜山金海軽電鉄長新台駅まで徒歩7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "金海CGVまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金海CGVまで約7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "近くにある大学はどこですか？",
            "answer": "近くにある大学は伽倻大学と麟蹄大学です。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室は古風の端を生かしたアンティークブティックが施されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室内には65インチFHD TV、システムエアコン、純正Windows PCなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようにリラックスできますか？",
            "answer": "客室ではギャラクシーギア、アヒル羽毛マットレス、Spaなどの施設を利用してリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃はどのように行われていますか？",
            "answer": "客室はコロナ予防のために徹底的に消毒されています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用はできますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの利用ができます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスのアップグレードはいつから利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスのアップグレードは2月中旬から利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットのお連れはできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊業所は金海市庁によって優秀宿泊業者に選ばれましたか？",
            "answer": "はい、この宿泊業所は金海市庁によって優秀宿泊業者に選ばれました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 536
    }
}